其實戴耀庭係咪鬼

佔中令本土派坐大，比支共藉口打壓本土派、分裂香港民主運動

而家佢既港獨論又比支共更大理由立廿三條，究竟戴耀庭似鬼多啲，定係梁游似鬼多啲

有時間睇多兩本書..等個人多D思考力啦...

1. 何為正義

2. 清教徒的革命：關於激進政治起源的一項研究

3.政治思考：一些永久性的問題

咁泛民睇咁多書，點解成日話梁游係鬼？而家連黃之鋒都變埋鬼

你思考太多啦，樓主只係曲線緊